
2013-01-05T20:20:0Z
politika
Cumhurbaşkanı Abdullah Gül, Instagram'dan fotoğraf paylaştı. Kısa süre önce fotoğraf paylaşım sitesi Instagram'ı kullanmaya başlayan Cumhurbaşkanı Abdullah Gül, hesabından 5 fotoğraf paylaştı. Gül, paylaştığı fotoğraflarla ilgili, "Bugün, 16-20 Nisan 2012 tarihlerinde gerçekleştirdiğimiz Hollanda ziyaretimiz sırasında davet edildiğimiz, lale ve çiçekleriyle meşhur Keukenhof'da kendi çektiğim bazı fotoğrafları paylaşacağım. İlk fotoğraf, ben fotoğraf çekerken çekildi. Foto: Mehmet Demirci" ifadelerini kullandı. - İSTANBUL 5 34 3 0
